非永久居民去澳門一問

持有香港身分證+DI.
如果去澳門旅遊,想知道要咩證件入境?
另外,DI到期日距離旅遊不足30天,有影響嗎?
求解答

又一伸手新會然

返大陸攞雙程證啦

你要飛去北京拎咗簽證先
再返香港加簽
btw伸手黨?

大陸狗就返大陸啦

死大陸狗